N賓速入。

泰落左order，你識做啦。

佢介人本身就係搞笑

重點係觀塘，的士。

強制疫苗

觀塘區福利勁好。

推。

Hi

点解ching留完言就即刻改名？